\def\final{0}
% Uncomment below to produce final version
\def\final{1}


\ifnum\final=1
	\documentclass[twoside,12pt]{report}
\else
	\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\fi

% Ustawienia językowe, style %
\usepackage{fontspec,xltxtra}
\usepackage{polski}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[final]{pdfpages}
\usepackage{listings}
\usepackage{courier}
\usepackage{sectsty}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{url}

\setmainfont[Ligatures=TeX]{Linux Libertine O}
\setsansfont{Linux Biolinum O}
\allsectionsfont{\sffamily}
% \linespread{1.2}
% \setlength{\parindent}{0pt}
% \setlength{\parskip}{1ex plus 0.5ex minus 0.2ex}
\newfontfamily\listingsfont[Scale=1]{Courier Prime}
\newfontfamily\inlinelistingsfont[Scale=.95]{Courier Prime}
\newcommand\mono[1]{{\inlinelistingsfont #1\normalfont}}


\usepackage{comment}

% Listingi %
\definecolor{mygray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\lstloadlanguages{Ruby}
\lstset{
  % basicstyle=\footnotesize,
  % captionpos=b,
  % escapeinside={\%*}{*)},
  % escapeinside=”
  % numbersep=5pt,
  basicstyle=\footnotesize\listingsfont\color{black},
  commentstyle = \footnotesize\listingsfont\color{mygray},
  keywordstyle=\footnotesize\listingsfont\color{blue},
  stringstyle=\footnotesize\listingsfont\color{orange},
  tabsize=2,
  breakatwhitespace=true,
  breaklines=true,
  numbers=none, %left,
  numberstyle=\scriptsize,
  xleftmargin=16pt,
  extendedchars=true,
  captionpos=b,
  showstringspaces=false,
  inputencoding=utf8x, 
  extendedchars=\true,
  literate={ą}{{\k{a}}}1
           {Ą}{{\k{A}}}1
           {ę}{{\k{e}}}1
           {Ę}{{\k{E}}}1
           {ó}{{\'o}}1
           {Ó}{{\'O}}1
           {ś}{{\'s}}1
           {Ś}{{\'S}}1
           {ł}{{\l{}}}1
           {Ł}{{\L{}}}1
           {ż}{{\.z}}1
           {Ż}{{\.Z}}1
           {ź}{{\'z}}1
           {Ź}{{\'Z}}1
           {ć}{{\'c}}1
           {Ć}{{\'C}}1
           {ń}{{\'n}}1
           {Ń}{{\'N}}1
}

% Wygląd %
\usepackage{geometry} % geometria strony - marginesy, ...
\usepackage{ulem} % podkreślenia, przekreślenia, ...
\usepackage{graphicx} 
\usepackage{subfiles}

\title{{\huge Porównanie wybranych szkieletów programistycznych aplikacji internetowych} \\ Praca dyplomowa magisterska}
\author{Duda Damian}

% Style pagin %

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
% numery stron: lewa do lewego (marginesu), prawa do prawego 
% \fancyhead[L,RO]{\textbf{\thepage}} 
% prawa pagina: zawartość \rightmark do lewego, wewnętrznego (marginesu) 
\fancyhead[LO]{\small \nouppercase{\rightmark}}
% lewa pagina: zawartość \leftmark do prawego, wewnętrznego (marginesu) 
\fancyhead[R]{\small \nouppercase{\leftmark}}
% kreski oddzielające paginy (górną i dolną):
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.0pt}

\cfoot{\thepage}
\addtolength{\textheight}{.5in}
\addtolength{\textwidth}{.5in}
\oddsidemargin -.3in 
\evensidemargin .3in 

\usepackage{float}
\restylefloat{figure}

\begin{document}
\nocite{*}
\bibliographystyle{plplain}


\ifnum\final=1
	% Strona tytułowa %
	\subfile{title}
	
	\newpage
	\thispagestyle{empty}
	\mbox{}
	
	% Spis treści %
	\subfile{contentTable}
	
	\clearpage
	
	\subfile{chapters/0_streszczenie}
	\subfile{chapters/0_wprowadzenie}
\fi


% Rozdziały %

\subfile{chapters/1_wstep}
\subfile{chapters/2_porownanie}


\ifnum\final=1
	\subfile{chapters/3_podsumowanie}
	
	% Pozostałe
	
	\subfile{resourceTable}
	\clearpage
	\subfile{chapters/4_bibliografia}
	\clearpage
\fi

\end{document}